[咪又SKT拎] [英雄聯盟] LOL賽事討論區 #70

TSM:係時候到我上公廁喇

0-6

嚟緊係TSM vs FW?

TSMTSMTMSTMSTMSMTMSTMSTMSMTMSTMSMTMSTMSMT

我一早知TSM會贏架
驚都冇驚過

標題唔該改番TSM ok

有機會第一出？

咪撚加標題啦On9

tsm打fw係咁落飛

tsm vs fw
邊隊輸左都有得恥笑

電狗加油破強

咪撚入嚟囉

個個都有得屌 淨係TSM冇得屌

最理想係兔仔下場贏埋we 打tiebreak tsm搶埋個首名

希望 FW 生生性性 0-6

一流團戰

三流前期

再來一場

呢到愈來愈多智障 係咁加標題

Lms再創傳奇，第一種子小組賽0-6出局

唔好加啦
我已經俾人屌得好慘

想睇康sir打爆mmd

WE應該5-1啦
上次打兔仔零封

Ahq 1-5就雖敗猶榮
Fw 1-5就執7佢啦
咁嘅組都0-6

Tsm晉級機會大D 赢隊垃圾就得
msf要win we

呢個標題我又唔覺得有咩問題 如果個標題得個隊名就話變咗fans post啫

tsm 應該唔敢娛樂

講左幾百萬次唔好加標題
文盲定腦殘呀

爆就爆撚硬
真係睇大清搞唔搞事
頭先bj黑撚曬面

我都想知有咩問題

呢度幾時咁多風紀

又話唔好加標題

Bio玩呢隻好勁

又係d智障泡粉

開過個新啦

ahq唔出西門既話好大機會贏哂edg c9

關我撚事 你邊位

我地lms 最強抗壓上路 你話打爆就打爆 ？
因住一唔小心比我大mmd塔底反殺

駁唔到

希望fw攞曬6場啦

BJ塊面贏左都黑到

兩條線D對手差咁遠

對面betty都打唔爆大清真係可以早d退休

3隊4-2就好睇

we一定出線

差一場咋

FW

頭先REPLAY CASS 招閃大真係好勁

係都TSM/Lz拎啦

見到果幕諗番起S6 EDG打ROX
KORO1臨急受命上場，帶錯天賦都打到一場，落場果陣個樣愁到
反而柒碌廠就笑笑口咁落場

見到成班死狗咁好心涼

但要打lck
gg tsm

FW快D偷一場唔想見到TSM晉級

真心唔好加啦

記得spring 嗰時同台狗講過唔好瘋狂吹betty
Betty其實唔係好勁 班台狗瘋狂咬我
依家

我寧願電狗0-6

Lustboy

koro1依家又係廢到喊

一改標題又引起罵戰
好無謂

加都唔係前面加啦 ON99

3隊4-2

做下好心 送多場俾TSM

再來一個 再來一個

有預感T S M會輸比Fw

唔知點講
啲人話佢係巔峰期最短選手

屌你老母on99

NA終於唔洗0-10啦

等睇0-6

條友仲要串77
我屌你老母呀

tsm會唔會比misfit頂死，又無得出

( Show Blocked User - Araki_Yuko )

小心一陣樓主又出黎反屌你地關我撚事呀

啱呀 唔中意唔好入嚟咁自私既野都講得出

風紀出黎維持秩序

明明就冇fans罵戰

最多嗲就係班e波台風紀

果陣有傳msi冠軍之後要加人工 即比人雪左

原來TSM 上路打FW 成50 K 輸出

個留言
I can still remember how happy they were when they draw msf

msi冠軍都好打飛機

其實唔加標題目的係咪唔想"撞名"，show唔到同所謂"主post"分開
我估大概係咁掛?
唔係都唔會咁大反應

唔係送，跟本係太廢想贏都贏唔到

贏埋電狗送佢6:0

0:6

一到星期六d小學雞就衝哂入黎

佢個年MSI真係係打得好好

又燈,,,,

又到我狼賣笑

幾時投咗票話唔加得標題？冇就收嗲啦風紀

加左標題好柒

齊撐FW打低大魔王TSM

鐘意加咪加囉 吹咩

msi含金量都高過RR掛
果輪RR啲強國仔精浸撚死我

送佛送到西
唔好燈呀屌

Fw起碼贏一場 打柒tsm啦

有賽事討論區已經分左
你加堆無關係既野仲易以為係圍爐POST

真正喜歡LoL的人是不會反SKT的。

上個post呢到冇狗粉就話冇人屌
但係呢到唔少skt fans
唔應該針對skt加標題

想加果班咪同唔想加果班打場custom囉

Show Blocked User - 新進連登仔

當初係唔想加標題之後個post慢慢變左圍爐+fans集中地，淨係想係比賽果陣大家一齊去討論下

又唔係詬因為msi 冠軍即刻要脅加人工咁 話韓國果d人工高好多倍 唔妥

你咁弱智冇人幫到你

TSM次名出到都8強止步
SKT LZ RNG
係睇下拎唔拎到一局

真正留意LOL的人
FAKER 從來冇回塘

驚咩 tsm係勁既會驚呢啲野咩

都係
當初分POST都係想更多巴打討論姐

fw送俾tsm
we送俾poe
咁係三個打tie定top seed 仍然係we, tsm 再打tie?

班風紀索性自己開個台啦

巧唔巧牙

最垃圾Early Game

TSM early game

應該tsm打msf輸就出局 贏果隊再打we爭首名?因為we 時間快

唔加係唔想因爲標題嘈啫，風紀風紀，係咪依加社會要冇規舉先啱呀

根據個賽制we應該已經出左線
就算最後3隊都係4-2
we end game時間一定係最快
所以係tsm vs兔 , 勝者vs we爭首名

三隊4-2咪跟番B組咁
WE肯定係seed team等人黎挑佢，佢完場最快
兔仔打tsm，勝者打WE決定seed囉

呢個post算啦 下個post開頭打明1001開新post唔好加標題算啦

TSM D EARLY GAME真係好差

矩 柒左

FW 0:6 #超越

Tsm特登拎次名 再打勁隊拎冠軍
呢個劇本已經係100%ge事 廢事比你班仆街話保送四強
講宜認真小小已經屠到eu隊仆街
頭先eu隊以為自己會贏點知轉個頭就屠殺返
個下落差大到 msf心理未平復返
基本上下場輸硬比we
Tsm呢下心理戰術簡直係攻其不備 世界冠軍預定

隔離post啲圍爐基因又開始入返來

WE應該唔會送兔仔掛

FW出個EKKO 李星 LB 冰弓 雷西

咁撚鍾意比人管返去支那啦 上個論壇都諸多規矩

屌你老母閪邊個授權你地話事呀

入fw0-6我們信

當初第一個POST開出黎係因為另外個"主POST"入面好小圈子
經常FANS罵戰同埋討論下賽事就好容易被入面班"舊人"圍插
所以第一個POST樓主先想另外開個用黎純討論賽事既POST
唔加戰隊名喺標題係因為唔想引到任何一隊fans不滿
班友就係度串柒柒咁咩風紀又咩關你撚事咁
行為好似小學雞咁

tris !!!

依句真

我狼威武

攞小炮

你去搶1001咪使驚加標題lor!

Trist open

0-6 無牙狼GOGOGO

Tsm係就算打na既前期都好廢
係世界賽更加唔洗講

Fw pls 0-6

起下底咪知邊個先係on9仔囉

你死番去圍爐CLG狗

其實TSM第一場打閃尿都唔係大勝
呢場唔係100%贏

樓主好似係話xayah係垃圾英果條友

係咪要出MMD main角ekko

開左個新
想入就入

冇人話邊個話唔話事
主要係本身唔加標題係有目的
要求又唔過份，跟番咪得
咪撚以為下撚下都反就好醒啦

又係D你行你上既歪理

幾驚sven真係揀Kayn

如果呢場FW贏左
TSM會唔會從此同佢成世仇
出唔到線阻鳩佢

之前既TSM打線勁後期團戰throw

最難頂喺標題加埋啲垃圾 以為自己好撚風趣 企開啲啦

條垃圾終於有炮娘玩

聞到陣味

betty拎kog tsm已贏

搵咗好耐都搵唔到個post
之後先記得我block柒咗條友

佢TSM狗黎

大清有tris 生生性性

咪撚理條傻鳩
你起佢底睇下就知條友咩料
同樓主有得揮

大清教你玩tris啦 betty仔

我入前都係

real? 可以大大力恥笑

好波
如果唔想變到隔離post咁
我勸以後有加標題都唔好入

有咩世唔世仇
free win都過唔到
入到八強咪又係輸
邊有話阻唔阻
係勁咪一場都唔輸咁過囉

Fw 0-6算啦，咪阻住我睇tsm

大清拎炮娘

放小炮

唔好再推呢個

Fw個bp連綜藝都唔識，笑死人咩

點解tsm係都唔pick Janna ?

Betty撚唔撚得掂Kog呀

閃電狗保送TSM好嗎

如果e 場tsm輸 下場兔仔又輸 係咪有tiebreak睇?

Fw返正都回家了 都唔搏一場

YES

TSM TSM TSM

推

lulu打線惡d 同大ching 夾d掛
用janna又係等打後期
本身都打小個jg

點解又留last pick 比MMD

唔嬴一場返去比班台狗溶左都似

咪阻tsm出線啦

台狗訓啦

嘩,mmd要carry喇 ＿

同埋lulu點講都多招cc

放曬 tris lulu 曹格 係咪真係咁想炒0-6

雷你一頓

BJ神有蛇女贏左一半

MMD出惡魚點贏

又燈

成場係到叫TSM

電競軍妓

TSM

De 0-6 好似唔夠g2-8 勁

biofrost唔熟珍娜?
好似冇見佢用過

Mmd那來自信pick呢隻？

你班風紀都幾撚煩 分左家都仲要走入黎

last game in world
for fun

條友仲敢show牌

Fw用狗睇黎想all in
Tsm

損人不利己

閃電狗好撚落力打

呢場嬴左 , 又大把標題「xx 覺醒」

sven

樓豬慘,俾人鬥走

MMD

大清係咁跳乜春

D組公廁TSM無得上

FW出線都要阻住TSM

MolaMola

唉 不如叫mrrallez jg